flag
width
prec
size
type

analyser format : recuperer les caracteristiques la chaine de caracteres a print avec

print les arguments suivant en fonction de ce qui est stocke dans la structure

ouverture des arg, process en *s* de format, de la liste des arguments et de la
	longueur totale, fermeture des arg write *s* free *s* return *len*

process de format :
	- creer une liste de structure par portions de conversion
	- stocker le texte dans une string jusqu au %
	- stocker le flag, la prec, la width, la size et le type

pour chaque conversion
{
	creation de la structure
	{
		je parcours la chaine jusqu a tomber sur un %.
			i++;
			je verifie si j ai un "-+ 0#" (si - sur s espaces apres)
				si c est le cas, je colle un flag adequat,
			je verifie si j ai un nombre,
				si oui je colle une width adequate
			je verifie si j ai un '.'
				si oui j attribue a precision la valeur qui suit le '.'
			je verifie si j ai "h;hh;l;ll;j;z"
				si oui je colle la valeur correspondante a size
			je verifie le type, il doit figurer parmis "sSpdDioOuUxXcC%"cspdiouxXf%m
	}
	application aux arguments concernés
	{

	}
}
